有冇人呢排有見到觀塘李小龍？

好似唔見咗人咁

個個係唔係你

觀塘定延

係咪你

上次見佢應該兩個月前

我係觀塘馬東石

有

去咗打科興

兩星期前見佢德福行夾公仔機舖

有個咁嘅人架咩？
係咪著住Bruce Lee件黃色連身衫嘅呀叔？
我上星期喺Megabox見過。

係
經常係九龍灣觀塘出沒

裕民坊我愛周秀娜就見過

藍田地鐵站見過。不過呢排真係冇乜點見。

住官塘九龍灣既人冇咩人冇見過佢，而且仲係經常見到....

其實証明左樣野，身邊行過既人，可能好多都係經常係你附近出現，只不過你唔認得

做嘢啦仲掛住上連登

牙印做野唔洗你教

我都係Mega見過
佢拎住個環保袋

好似永遠都只會著李小龍套裝

啱啱喺觀塘道美亞對面見到佢